［連登仔又上報］網民對女事主大起底 議員斥在傷口撒鹽

【星島日報報道】有無良網民近日竟在網上向女事主進行「大起底」，公開其個人資料，無論該等資料是否屬實，也等同在事主傷口撒鹽，有法律界人士指出，網民這樣做屬違法行為，隨時會被檢控，亦有立法會議員呼籲網民停手。
網上一些討論區，近日有大批網民留言談論橋底姦劫案，有人對受害女事主進行「人肉大搜查」，藉着互相交換資料，將女事主身分公開，甚至留言說：「佢依幾日無返學」，有其他網民質疑他們做法，留言說：「咁做係犯法！」亦有人認為姑勿論這些資料是否真確，但動機始終不良，痛斥他們冷血。
週末親子好節目 《基本法》巡迴展覽
Sponsored 政制及內地事務局
資訊科技界立法會議員莫乃光稱，部分網民做法會對受害人造成另一次傷害，他相信網民有能力及有由由去搜集和發放資料，但搜尋和披露姦刼案受害人身分，無意義，應立即停止及切勿再犯。
陸偉雄大律師指出，任何人在網上作出言行都不可違法，發放姦劫案受害者身分背景的人，隨時會干犯「妨礙司法公正」罪，即使他或她並無此動機，但亦會窒礙事主作證，及使其他人不敢舉報，警方會因應有關行為令事主受損失，可引用「不誠實使用電腦」罪名，檢控涉事網民，網民應克制。

真係起左底?

冇爆名

私影妹

圖？

起左人地個姓渣, 算9數啦
唔講以為起埋住邊, 讀咩學校, 咩樣
不過都足以比人借題發揮囉

有呢個意圖已經夠仆街啦

人渣

話要起佢底出黎周圍傳防止其他男人中伏

借口啫
開post嗰個出開冷血post

大把連登仔認同

推

有起到?
無睇個d post

呢個post好似唔關起底事
定之後有人回起左

依家d 傳媒真係好撚柒
求其上forum 抄個topic 就交功課， 假膠9up 都拎黎出新聞

到底你細個係咪發高燒燒壞腦，咁智障既

咩叫起底呀？
得個姓

(強姦案)好似有人話起左女主角底

呢個？

莫乃光

有冇人有強姦案女事主ig/相?

定呢個？

落井下石先係正常人心態

汁柒左佢

想J條女喎

屌都話個班仆街架啦

想知道個女仔係乜水,等多D人關心佢咋wo...咁都唔比...

屌你哋班仆街收皮啦好嘛？就係因為有你哋呢班人連登先會咁撚低質

起人底是不對的

我係唔明點解班仆街柒到上撚埋報仲夠膽出嚟

星島都咁大義凜然

趁地淋啦你,鍾意講乜都要比你管?不嬲兩登再絕D既野都講得出

我覺得報紙佬仲撚柒
遲下講下ip 都唔駛， 度下角度就起到底可能又上報

屌你哋撚樣無啦啦話要起女事主出嚟，屌你哋班撚樣吹撚到女事主又係雞又係ptgf，俾人報埋出嚟話你哋班友就好心收斂下啦

都唔知佢地假膠定新會然
最好變baby condom同facebook佢地就最開心

班報紙佬無題材又走上黎連登攞料 ,狗都不如

傻豬嚟嘅， 連登d 人係咁低質， 唔好理佢地， 我地一齊返baby condom 討論啦

其實邊度有講連登

btw講明先,黎黎去去得一兩丁友走去起底同叫條女自殺
我最多都係叫條女係雞姐,挫我地唔入既

巧牙ching

印度=香港=連登仔

就係有同學睇唔過眼佢比人屈ptgf，先出嚟澄清係私影，私影即係模特兒，係高尚職業。

經過思古井單野之後我覺得都係唔好跟車太貼

叫佢到時咁樣同個官講囉

推左先講啦

諗起強國最近立法禁止起底（人肉搜索）單野

唔夠膽同人講有上連登 成班冷血都唔知做乜9

係就快, 拉鳩班友

其實私影同ptgf有咩分別?
係人都知私影妹多數...

唔夠膽咪唔好講，家下唔講人知好難為你唷

新會員？ 高登時代廣場單野 個位巴打比人拉撚左好撚耐
邊個話講咩都得

總之係依條仆街

不誠實使用電腦不嬲係無敵

家下D新會然覺得上高登連登好威,要同人講響朵架

唔通高登

用下腦啦
係得叫條女去死同走去起底果2,3個巴打犯法咋wo
其他頂多口臭

連登狗

講犯法野, 一來嗰壇會俾人告, 二來唔識野既巴絲搭爹又會中埋

咁admin就應該管啦

係咪唔識字？ 我講緊佢個句鍾意講咩都可以上來講

咁咪就拉果幾個囉

連登神探好波

G蛇

最好一律拉晒，咒警察高官都要報警

真係好撚on9
個女仔受到咁既傷害仲要比班小學雞又話要起底又話人係雞又剩
講真你依班人方唔係平時溝唔撚到女
覺得全世界既女係雞既毒撚
我假設有相同事件
受害人係雞
人地放工比人強姦
咁就無問題既喇？
唔好合理化強姦依個行為啦垃圾

根本成件事唔關咩道唔道德撚
咩積唔積口德

你地一方面識屌大陸蝗無修養無文化
識屌印度係強姦大國
但點解又唔諗下自己係咪真係咁有修養？

香港愈黎愈垃圾都係多得你地依班小學雞

你未明白點解咩？

佢地純粹想嚇你地，咩都話有可能觸犯法例，就係唔想你地講咁多野

暫時睇個post
除左樓主杉下右京 仲有邊個起人底/嘗試/鼓勵起底

兜,繼續兜

早果排ptgf單野爆咗好多ptgf出黎啦
根本家下ptgf同7-11已經無分別
覺得條女係雞既可能性好高有咩問題

唔好咁仆街啦…

星島

連仔真係要做啲嘢
始終個網係公開所有人都睇到
好多心智未成熟中小學雞睇到
管理者係要負社會責任
更何況有咩事收信係連仔
為自己諗下都好

有份起同意圖起果班，你老母你家姐你細妹你阿婆你個女，你屋企世世代代比狗屌呀

起左底？
邊個post？

無論該等資料是否屬實，也等同在事主傷口撒鹽

其實冇錯
起底個行為為乜先
就算唔係事主, 事主知道都會係度諗佢究竟做錯D咩要比人起底

為咗想人死, 明明開post 既係on9 黑毒撚, 睇佢個個post 都係依類型就知, 仲個個仆入去

唔通你想講入邊所謂起底post 既資料係真

agger

假膠出位成風
遲早出事

on9 扮冇人性刷存在感刷到上報勁呀

已經唔係假膠啦，有幾隻係五毛

兜啦兜啦

係咪已經確定資料係真？
求post

你認為係佢地眼中有分別？

屌你起底呢個行為已經令人驚緊啦
何況係啱啱俾人強姦完心靈已經重創

咁玩法真係死人架
咁都唔明其實係咪上緊網個腦係停止運作架

好人好姐唔怕比社會批鬥，好似係

傳媒仲寫上報紙， 係我就第一時間屌柒星島先

開起底post嗰個憎人富貴厭人窮係五毛嚟
死唔死人佢根本唔在乎

我地連登啲人好似仲垃圾wo

未證實又點？代表佢哋可以咁樣起人底？

咁不如轉起個白粉佬底
想睇佢點樣48歲似30
又一身肌肉

但又話未審先判
或者拉錯人 佢係無辜
做人真難

五十步笑百步

如果撚

起依個底仆硬街
萬一真係有內幕
你死十次都唔夠

咩邏輯黎

咪係

唔係比人姦班黑警問兩問就爆晒啦
個個黑警都係咁撚戇鳩架咩

咩撚野都係如果大曬
佢哋話如果就係真架啦

呢個一早扑左

真係唔驚 不過推左先算

如果係屈強姦,條女同D黑警真係無陰功...

一早block左呢條友，大家知咩事啦

即使他或她並無此動機，但亦會窒礙事主作證，及使其他人不敢舉報，警方會因應有關行為令事主受損失，可引用「不誠實使用電腦」罪名，檢控涉事網民

你地有冇睇狙擊思古井嘅post㗎
條假膠好明顯偷咗個post啲事主資料啦

條女話自己被姦都係如果姐

如果如果
等你証實到條女屈人先啦

屈撚到可以大街大巷同條友自願性交

你都識講如果，又未証實報假案
但已經要嘗試起底定先？
邏輯上係咪有問題？

做ptgf都係為錢姐...

無真係起左底，咁都可以做到新聞
個議員又可以乘機做口德撚抽下水

仲同呢班友講邏輯.....

條女係你老母咩, 咁肯定係做雞

證實咗係ptgf未？

證實咗個道友係俾人屈未？
咩都剩係識如果如果

證實咗條女真係比人強姦未?

同你講道理都晒鳩氣
你都認定係屈咁仲講d咩
咁我主觀就直程覺得身為道友已經係扺死，比人屈到自殺都係應份

未認人關條女撚事, 死人要負責係拉人隻猶差

仆街冇人性

跟本一開始 有條ptgf係到扮受害者
有班on9借題發揮

上面又有幾隻引戰
不停推起底post有冇呢幾隻份

你地都係假定如果條女真係比人姦姐
咁如果無姦到呢?如果比條女同黑警害死咗個男人呢?

就算
咩撚野都係無根據嘅假設

好大機會...如果....就算...未必....

有啦 果啲block 左嫁啦

係咪講緊之前topic 係起左女仔底 又千個正評個on9 post啊

道友死一係畏罪，咁即係扺死
一係就比黑警整撚死

神邏輯

唔知呢幾隻係0.5打手, 定真心膠?

大把？大把有幾多

比黑警整撚死都可能同條女有關
咁若然條女報假案自然無真正既犯,黑警又急住向公眾交代,搵個慣犯砌佢生豬肉,咁條女咪間接做咗幫兇

果條友又真係過份咗D,又叫人去自殺又去起人底 犯法野都走去做

好大機會⋯⋯如果⋯⋯若然⋯⋯假設⋯⋯假如⋯⋯

你地話條女比人強姦都係假設姐,扮乜撚柒野?

班撚屌以為咁就challenge倒我
佢地話個女仔比人姦都係假設咋ma,佢地假設就得,我地假設就潤鳩我地,當人傻

上面隻大智若魚幾好笑

人哋警犬啲假設都起碼叫有根有據啊，好似你哋咩

FF人地challenge佢
果然係為左刷存在感

有point咪駁囉,屈人0.5好叻叻
我夠可以話你地幫班黑警辯護同流合污,你地先係五毛

點解會有咁撚on9嘅人

報紙佬仲要大肆宣傳
一定有更多人想睇條女咩樣
咁想俾全世界知咩

成隻癲狗咁

駁唔倒就開始玩圍爐戰術

講撚埋d假設性既野又講到似層層
Btw現實個社會一定幫條女，就算係ptgf
都唔會幫個廢中吸毒佬

9up/ff當有point

聽講你地都係假設緊條女真係比人姦

條友咁有錢叫ptgf洗撚當街當巷又打劫又強姦咩，拖咗條女上房慢慢扑啦

如果無姦到都衰盜竊啦
張銀行咭點得嚟呀

無論係從女事主
定真正犯人(假設)
定隨街執(假設)
佢張咭都係不法取得

好撚低質兼低賤既user

開起底post嗰個係五毛

聽講警察係驗左個女仔身先會公佈強姦

我無話佢無盜竊wo
我一向推測係個男人玩完露出play之後比條女屈錢坐地起價,跟住個男嬲得制搶佢野走咗去,一個衰報假案,一個衰偷野

有扑過野就叫強姦?就係有巴打估係勞資糾紛

係唔撚幫道友都唔得咩

條友係咁有錢點解唔拖條女去開房

btw,老屈告人好似仲有一條罪,唔記得咗係邊條了

個個都一定鍾意係房入面扑?露出play唔得?

嗱，老屈係你哋一直無憑無據嘅假設，係無任何實質證據去支持架

咁check條女電話就知
佢同白粉佬係咪一早識
或係咪ptgf同嫖客關係

露出play好似犯法架

所以咪調查緊囉
係你地唔比人懷疑條女係ptgf姐

講野用下個腦先啦

大把人仆入去正評

用下腦先回覆啦,你條廢物咩point都無就當自己回嬴咗我

大智若魚真係好撚on9

反省完未

露出play唔犯法，當年poly hall就唔洗拉人啦

條撚屌若魚係咪會兜到1001

Point 前幾日打晒啦
我唔想浪費時間同你玩

叫左咪同呢班友講邏輯

野都夠膽搶,證明佢唔驚犯法啦

佢個啲9up/ff就point，人哋個啲就唔係point啊

咁你諗下啦咁撚有錢佢洗撚打劫咩

又或者check條佬手機都得
睇下之前有無同條女deal過價

咁嘅話 如果真係無強姦 純勞資糾紛
白粉佬更無理由自殺
盜竊佢都慣

撚狗咁撚

都話佢火遮眼嬲得制,你有無睇我頭先個推論架屌

慢慢吠 駁唔嬴就開始話人唔講邏輯/唔用腦/block,廢到

火遮眼就應該係打人而唔係打劫啦

咁你地夠咩證據無就屈人地告假案囉

大家都係段估,我地都無干涉你地,係你地一味係咁潤我地係又神探又盛

畀人姦左應該啞忍，你應該勁過印度

條女部電話未搵到喎

火遮眼去打劫 GTA玩上腦呀

要讀書
會破壞生活...

嘈咩唔緊要
最緊要推左先

起底會令被害者心靈受創
唔知點解E個社會可以容忍到E種私刑既存在
應該嚴打所起底行為,零容忍,拒絕任何花生行為

咁如果個女仔無畀人屈，真係畀人姦左，而家知道有人起佢底唔明做錯咩一時諗唔開跳左落去，你害死人打算切腹定跟佢一齊跳呀

人都死撚左
真相就等黑警查
無論成件事真定假
最後結果一定係強姦
咁先可以令佢自殺合理化
所以你再推斷都係無從証實

：道友
：女事主

：激嬲我啊嗱，我而家火遮眼要搶咗你部手機啊

：唔好啊

post相果2個捉硬
但唔駛同我地解釋
法官大人會聆聽你們

邊個post有相？
想睇

暫時睇果邊起底post 有份起底/鼓勵起底既仲有ohnomyjj 同大智若魚

據聞係兩張借刀相

仲有個憎人富貴厭人窮

唔識法律 推左先算啦 我覺得無事

上面個大智若魚咁講完俾人駁到

連登神探 大智若魚 精英連登仔 分析野唔洗你教

佢改左名叫 杉下右三 好似係

你隻眼邊度睇到有寫話係連登

連登仔根本就是垃圾

我有開post屌過連登仔

厭人窮改咗名 叫杉下右京

可以同法官大人解釋

佢之前叫劉鑾鴻嘛

上面個天咩十二咩係疑點話人係ptgf果陣叫三菱咩刺

有時睇到連登咁真係諗網絡廿三條立法好過

目的咪係咁
逼死埋條女就最開心
加埋社會壓力
可以跟支那起底變刑事

點解無人懷疑係差佬爆受害者資料,等d人轉移視線唔好一直屌差館自殺單野?